急 非法橫幅 幫手投訴 或者 撕咗佢

麻煩和理非幫手投訴 報食環 報1823

有勇氣自己可以撕咗佢

無banner id 一定無申請

相片地點： 九龍城

推

公民責任，直接清理即可。

推多推